被割頸popo係香港警察喎

都冇人話佢係廣州嚟

話佢係武警咋嘛

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

鬼拍後尾枕？

我點識東星耀揚啊？

自爆

佢來自廣州

冇人講過廣洲人喎

香港標準用字 = 絕
支那用 = 絶

車已炒

謠言止於智者你哋真係弱鳩智

咁即係證明 編號錯左⋯欺騙市民wor

次次見到#謠言止於智者就想笑

但你出完post依家都止唔到啊 弱智

中國廣州戶籍香港市警察？

警隊澄清絕無此事，該名人員為香港警察。

佢地出Post係放謠言嗰個

絕字

同埋我地又冇講過佢地廣州人

唔代表佢唔係大陸人

花式自爆

狗仔做咩咁認真

武警唔等於來自廣州

遲啲重光應該可以拍返套他來自廣州.

絶
打倉頡係排第二候選

正式錄用短期成為香港警察

你話係就係？

呢個係重點，佢地名義上係"香港警察" ，同一時間係大陸既身份係武警

以個gag以加無人識啦

秒

成班小朋友分分鐘連果三隻字係一套戲都唔知

留意標點符號

唉 again垃圾P牌仔樓主你幾時死

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

出面有個Post啦 重覆夠未啊

係，所以只係話佢係香港警察

屌

語言偽術嚟
佢只係否認廣洲
但佢可以係其他地方既人

推

原來係廣州，重以為係深圳

此地無銀

831

屌你咁過癮

依家大陸人直接喺香港可以做香港警察啦
香港班真正既警察就嚟俾人取代㗎啦

係囉. POPO份聲明都無話佢係"來自香港", 又或者係"香港人", 只係講佢係香港警察咋.

班狗mon錯內部post

因為佢係來自福建武警

原來係廣州武警

都無人提過係廣州

so?

叻唔切!

我係從來都冇見過有人講係廣州人

你話咩咪咩囉 反正裁判球證全部你主場

绝

佢將後面個句連埋一齊講 等人以為係論據
前面個句佢作乜都得

你點知佢廣州黎

屌你老母 你即刻比香港人身分佢都得架啦 宜家香港都冇法律可言架啦

真係要諗一諗先記得起

姐係有其他狗唔係香港人？

即係有問題

又自爆

唔講係咪三粒星香港人popo

正解

黑警叫入境事務處幫佢做個即日移民特快批核有幾難邊撚個知

出名黎證實丫笨

比埋link啦得個屌有撚用咩

觀察入微

自爆
啲狗好撚on9

有人講過廣州？

廣州 confirm

2017年hk01

影似同一人，左眼粒墨都一樣
不過同長期服務獎果個未必係同一人
老豆搵仔話佢身分證k字頭
應該得三十幾歲
冇理由有長期服務獎

兼職嗰種，臨時任名

無錯wo佢咁講姐係話佢係大陸人 只不過用左緊急法 比佢做香港🐶

可惜警方唔係智者

識唔撚識寫字呀垃圾

來自廣州同係香港警察有咩衝突

其實從來都無人話係廣州...哦原來係廣州人

講埋你殺何歡個晚做咩先啦

唔係廣州，咁係咪深圳，定係東莞

咁點解要變佢做X

所以就係語言偽術，只係否定廣州一個地方

Show名上庭啦

點解你知道係廣州既？

哦 肥佬黎 今次你仲唔仆街

邊到有消息話係廣州

親 腦袋是個好東西

這是正式錄用的警察嗎

咁死左未 公安武警可能係無辜 黑警一定唔係

唔通佢話唔係咩

強姦犯：我都冇強姦過人，係你地屈我！

Good evening sir!
你哋覺得自己係智者啊sir?

其實來自武漢

你點知的

長期服務獎 起碼做夠18年先有

FCed

開聲明即係
其實開警員名就得 大家唔洗亂估

狗名：梁兆祥 Wesley
狗隊編號：
老豆搵仔編號：
#A714
電話號碼：
地址：
身分證：K537944(A)
email:
生日日期:
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：13/10喺觀塘站比義士割頸，明明傷口只係同比紙整到冇分別，call齊外科醫生主管，外科護士主管，醫院護理總監返黎送落手術室，手術record疑似作大，呃ICU床，目的係靜啲休息

臨時特別聘請，再借用number，都可以係叫做香港警察㗎

澄清係要提出證據/本人出嚟,真係好嘢

此地無銀三百兩

你點定義香港警察先

邊句話佢係廣州嚟？

請囉出證據證明係香港警察 講就係嫁啦

邊個

厲害了我的巴

好似最多都係話深圳或者廣東
廣洲真係第一次聽

係咪去到觀塘就變港狗

又無名又無編號 話佢係非洲人都得啦

冇人話過佢來自廣州

即係大部分落黎香港既武警係廣州人

因為識講廣東話？

此地無銀

澄清唔係廣州嚟
即係如果請咗個深圳武警做香港警察, 佢呢段嘢都係解得通嘅

咁就即刻有香港永久居民身分證～高招！

來自廣州既武警呀嘛
所以咪唔控襲警罪囉
淨係控傷人囉
明架啦

證都無
你話佢係雜總都得架啦

Sorry

我search過警方同割頸都見唔到嘛

都唔洗咒我死架

咁姐係囉

個tag 好令人難受
智者嗎

原來係廣州武警
都無人話佢係廣州

你揸住把呈堂證物呀

好撚好笑

來自廣州都可以係香港人。 有咩問題？ 邊個鄉下唔係大陸？ 只不過話佢係武警啫

應該係深圳武警
所以唔係廣州

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

#謊言始於弱智者

公安話唔係即係⋯⋯

你話乜都得！

無圖

用個胸掂到/拎個大聲公嘈親都告襲警，但今次淨係告傷人

晝寫同打字分別黎

書

1020

公開澄清囉 話唔係就唔係？

原來個武警係廣州黎嘅

唔係廣州來 係深圳姐

下

乜撚證據都冇
就咁撻底一句絕無此事就走
痴孖筋

有人話係廣州咩？

绝
廣洲人

邊度講過係廣州

語言偽術
警務處長一話請咗佢佢咪係香港警察囉
佢係可以隨時請人㗎

個logic根本on9
廣州同香港警察都唔係mutually exclusive
屌你老母智障狗

不是從廣州來的香港警察？湖南來？河北來？洛陽來？

咁要話我知係邊道黎？

佢來自广州

呢個case 個黑一定耎上症做證人，
又睇下到時點?

警謊? 信用係零,民意係負值.
隨時被國際警察列為非法嘅犯罪組織.

超，都行左緊忍法囉，即係佢地話邊個係香港警察都得。話普京係都得啦，緊急法嘛，邊個都可以係香警察.
呢單野，淨係睇下點解唔告襲警，已經好撚奇怪!!

咁number點解釋

炒晒車啦

fc 下都懶

安排你去埃塞攞比呀

支那人輕鬆拎香港身分證

原來係來自廣州，枉我諗左咁耐佢係咪武警

係阿爾巴尼亞

官方證實

ON99 從來無人講佢廣州喎....

即刻走

開post.嗰個已經喺公安

搞笑

下 我由細到大都係教用絶

調職過嚟咪變左係
原本呢？係咪香港人？

叻唔切 人地都冇講過東星耀揚

拉

Push

民陣晚上在fb上載聲明，稱今午收到九龍清真寺首席教長及香港回教信託基金總會慰問岑子杰之電郵，對此感謝各界關心，呼籲市民未來不要針對種族或宗教作出任何破壞少數族裔聚居的地方，甚或作出「鶳」（私了）行為，「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱」。

民陣指：星期六日可能有大批暴警或公安假扮手足火燒清真寺，更可能著上黑衫打劫，強姦，殺人，呼籲各路人仕分辯邪魔，勿中陷阱。
亦有人密函美國將事件備份。

廣州？

屌你老味 連個絕都係殘體字

警員來自廣州

女火尸竹山
倉頡係「絕」呀

邊撚個講廣州仔啊 屌你老味閪
謠言止於智者
我哋拭目以待啦

自爆360

耀揚：Shit！

答案係入唔入到罪？

冇呀

On99

真話唔係 即係係！

笑死

唔係黎自廣州嘅武警

大陸仔就大陸仔啦 屌你老母死黑警

我諗都有後生仔睇返既, 不過冇左果陣既狂熱好難記得對白, 唔同星爺, 同事個女廿歲, 新年話佢係咁煲星爺, 1日3套

果度銀行擠提，夠曬亂

又有排玩

自爆
由頭到尾無人講過佢黎自廣州

我來自德成

我來自廣州

係啊，臨時騁用做香港警察既公安囉

呀 耀揚仔你都好野 臨危不亂

廣州既武警
識廣東話
咁扮香港警察啱晒

幾時有提過廣州？

解釋即是掩飾

同你呢啲咁嘅人用屎嚟裝落個腦度
同你合作係我錯

借一借
1021入唔到元朗既入一入黎

星期日 尖沙咀!!!!!!!
星期日 尖沙咀!!!!!!!
星期日 尖沙咀!!!!!!!

來自廣州新移民唔得呀歧視啊？

點會 身邊大把00後倒轉背都識

pish
依家兒登為笑而笑拋棄fc文化

瓜田李下

開咗名先講啦,係咪真黑警我地會查.

個「絶」字

黑警，唔講我都唔知佢係廣州。

可能嗰個係湖南仔
所以咪唔係來自廣州囉

香港警察點會講大話

咁就唔洗衝出黎澄清啦 智者真係on9架wo

搵到替身拿?

Popo自爆嚮口 都無人話佢來自廣州 佢入院既時間 有無收取非付合資格人士條數 唔好走數

劉細良話佢係廣州

唔講唔知係廣州
以為係黑龍江黎

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

今次你自爆，我哋都冇懷疑佢係嚟自廣州
只不過懷疑佢係武警

成鳩日出聲明真係好撚唔得閒

出po嗰個真係智者

咁似周星馳啲戲

叻唔切人地邊有話耀揚呢？

佢都係重申著住香港警察衫既人姐
想代表d咩姐

d英文差到

哦，原來係廣州同志

因為佢話唔係， 逆向思維即係係
利申： 9估

佢個page夠寫住香港警察啦

咪又係狗黎

特務警察(來自中國)

傻閪警狗弱智真係無撚極限

由一哥直接聘用, 咁迷係香港警察lor
同自慰燈柱一樣, 鏡頭無人臉識別功能，但後台有丫麻

邊度有話來自廣州？

放心啦 佢地一日內就可以有香港身份
就算係臨時或之後取消香港身份都可以過到骨
呢D就係大陸可以隨便換你血既問題
佢想咩人即日有香港身份都得
所以基本上你除非有證據佢出入境紀錄
不過呢D一定係大陸拎晒黎話事

大家只係話攪到用代號可能係大陸政府的人
無人話係廣州武警

同埋老豆搵仔的資料都未必100%準
可能有黑警報假資料

警方低調處理
1) 被告 有問題
2) 受害者 有問題
出事後 完全當冇事發生 .....
(兩者 都好有問題)

7.1 立法會 ,齊上齊落 大破 空城計
7.14 沙田 ,以退為進 大破 十面埋伏
7.21 元朗 ,呆弱木雞 大破 人民鬥人民
之後 大量 鬼 .....混入人群 ....
時間,心境 的不同 做就了“現在”
(比著現在 ... 一定中計中到 啪啪聲)
我對 被告 有所保留 ...(攻擊形風格？)
佢係前線？ 就不會那麼傻 ....
佢係後援？ 又那來的勇氣 ？？？？
不過 ： 利益歸於 義士 (冇所謂啦！)

(總之：天佑香港 ,共產黨 奸有奸輸)

雖然你係湖北嚟 不過大sir委任你做香港警察 你咪係香港警察

中国讀書？

邊個post講過隻狗係廣洲人

殘體個糹撚係咁寫咩 用腦啦清

我諗佢講緊電腦打字標準字，唔係寫

我打都係打絕
因為速成排絕喺前面

委任証呢

絕絶係咩黎？

原來係咁

其實細個教寫字係 絶
絕係台灣電腦字體黎

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

大陸仔衝出嚟？

p牌仔衝出嚟?

跳水咁玩自爆

學堂無教你卧底點講大話咩

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

同志、這邊

而家全世界都知佢係廣州嚟 本來都真心唔講唔知
點解可以咁撚蠢

咁大件都唔撚去探佢都知咩事喇

啜 先啱

唔明

絶輻射

黑警毅進狗真係蠢，咁撚樣花式自爆

係popo黎，留返啲力推主線任呀，1020

臨時委任為香港賤賊

此地無銀三百兩？

H

生蕃 你個腦真係裝屎架

依家係唔係帶頭歧視做警察既新移民先

點解我無聽過

咁香港既老解的確係計廣州軍區既

炒乜撚野

原來係廣州武警！！！

唔係來自廣州,但係可以係深圳武警落黎做臨時香港警察

個hashtag又描述得幾好

原來係廣州～

絕 = 正體字
絶 = 日本漢字
绝 = 殘體字

就算所有由世界各地黎既人

只要警隊即時請佢番工 就係香港popo

佢講係香港popo一定唔會錯 但唔代表佢係咩人

黑人都可以係香港popo

最新有62隻popo負皮左

哦 原來係廣州人

平時講野嘰嘰gutgut，今日講野咁叻

支那公安命令支那香港公安俾個tittle 已經得

一於用最民主方法 正負評黎決定你係咪大陸仔啦大陸仔

精日份子

我係咪大陸仔原來係決定出嚟
你真係傻撚到一個點

開post個個係唔係白警黎

警犬所有嘢都相反方向唸先啱

冇人講過佢係廣州嚟囉
做乜自爆

廣州併入我香港？

k字頭邊會3x歲
1980已經開始係z，3x歲z係佔絕大部分

K 1983年3月28日至1990年7月31日首次登記身份證的人士，如小童申請人多於1972-1979年間出

證明連登仔連睇個wiki都睇到求撚其，首次登記=/=出世

我唔記得係邊到睇過真係有人講過廣州人

當日畫家話被捕後有人用普通話問佢
信唔信捉佢返大陸
原來係真

從來冇人講係廣州人人都話係公安武警
毅進仔

好撚多mon po狗

阻止條女！

異體字啫，"絕"同"絶"都有人用，連顏真卿同柳公權佢哋都係寫"絶"，唔通你話佢哋寫殘體字？明白大家都好討厭殘體字，但唔好連異體字都捉好唔好？

唉傷到人喇
今次就輸！

我一直都覺得香港人雖然好反對殘體字，但係連字體嘅基本研究都冇，覺得隻字睇落唔順眼就話係殘體字，根本就係矯枉過正

即刻同我躝！

成日都要攞康熙字典出嚟...
真心覺得煩...

你就炒

佢之後update左話有人報料報佢係廣州人 話佢屋企人係支國

咁即係認咗
方向正確

自己撲出嚟fc

真 香港人鬼唔知係絕
有冇試過打埋「絶」？
女火弓日山
咁你咪明根本無乜可能係倉頡打錯囉

咁佢係咪來自德成

做夠18年就可以攞長期服務獎章
當佢18歲入去做 五年前做夠18年
當時36/7歲 今年咪41/42歲
咁好合理喎

大家覺得佢係假香港警察
咁去Twitter Reddit幫政府宣傳下
搞大去等政府收唔到科

成句最搞笑都係謠言止於智者，姐係你咁低智又點止

嗰句係生番講嘅至啱…

肥佬黎係話：𡃁仔南，唔駛唔該我㗎，我都係洪興家嘛…

我記得有，話佢父母係廣州。

我唔會打「絶」
因為不嬲打
女火+尸竹山
頭尾+頭二尾
即係倉頡拆碼都唔試呀你

愈澄清 = 假

支狗又好 乜都好

唔抵可憐

唔識拆碼根本係好難會搵到「絶」字

絕

啦, PBRB你自己簡
1. 認武警
2. 用假編號

你點簡都要認一條

可能係深圳

曲線

有無人親戚係廣州做武警有料爆？

東莞 惠洲 定 清遠

係咪羅莽360

推
不打自招
先backup

師父明白了

出POST嗰個自己人?

貴姓啊陳生

唔駛狡辯啦大陸仔

仲咩自爆來自廣州嘅香港警察

東升耀揚 一子錯滿盤皆落索 冇說話好講

wow
係咪又有白警

唔怪得警渣即係9衝出嚟澄清唔係廣州人啦

當.....即係你都係估姐
咁點炒車法？

一嚟就話炒車
但係完全冇實質證據